川普親身經歷勸勉青年：堅守真相 堅持信念

美國總統川普在白宮接待來訪的年輕人時，勸戒他們要堅守真相，堅持信念。(Justin Sullivan/Getty Images)

看片：

信教既人信念都堅定好多

侵侵,世界總統

佢自己都未肯承認已落敗嘅真相

仲勉勵年輕人

你都係收下皮先啦5毛狗

總統

我信侵侵能夠同列根平起平坐

雖然佢份人真係好仆街，但係越來越欣賞佢同埋佢團隊

佢性格好有南海十三朗feel
有才華又唔鍾意放棄
但係又成日俾人誤解同埋有左膠抹黑

呢首歌同佢遭遇好似

侵侵用中文勸勉青年

[慎防左膠帶風向］鮑威爾代表美國人控告選舉舞弊，並非代表侵侵團隊

[11月23號]美國大選新聞總匯

左報話侵律師團輸左三十幾個case , Jenna Ellis 辟謠話係 Fake news

佢自己最鐘意散播fake news

真手足

On9少陣喇 豬西

又賣力 又肯做
侵侵意志超高

你條愛侵力幾時先肯醒

俾侵玩左四年 中國愈來愈勁 美國愈來愈廢

Covid爆到成二十萬單一日 全部都係大豆侵責任

好彩有份投票嘅美國人已經vote trump out

［慎防風向撚荼毒］美國大選真·FACT-CHECK posts整合

中國點勁法同美國點廢法？好奇想知

條友三毛扮左膠露撚晒底